有男朋友，但又同我上床....

佢係我同事, 上年年中左右入職, 24歲左右, ...細我差唔多7年.
我同佢唔同TEAM, 原本都只係HI-BYE同事,
男人係好色...最初留意佢, 都因為幾個最熟絡的同事, 閒話間講佢身材勁...

後來工作上有機會合作, 同佢開始熟絡, 又發現佢另一面, 幾開朗, 同佢一齊幾舒服, 仲發現大家中學都係讀德信...
我當時唔知佢有男朋友, 開始展開追求, 約佢睇遊戲食飯, 佢又肯...

上年聖誕節我地一位舊同事攪PARTY, 我叫埋佢去, 當日玩到好夜,
離開時飲到好醉, 某同事車我地返屋企,
我地係車上巳經攬攬錫錫...(公司都知我地玩得好埋, 所以某同事以為我地拍拖)
半醉半醒到左我屋企, 我拖左佢返屋企, 上左床...

之後我同佢表白, 佢一口答話"好呀!!...但我有男朋友架喎..."

我唔知我地咩關係, 佢又好似無乜野, 返工如常...好似真係應承左我拍拖咁
反而係我有避忌, 我少左好似之前咁同佢玩咁癲...

但佢反而主動約我, 約我放工一齊走, 約我行街睇戲食飯..
我無主動拖佢手, 但佢好鐘意成個身挨埋尼, 撓我手...
唔計放工一齊走, 我地出街次數無之前咁多, 大約2-3星期一次...

二月, 清醒狀態下我明示暗示想上床, 順利完成

上星期, 又同佢出街...又上左床....

我唔知我地係咩關係,...

臭雞

德信係男校

Gay post

尼你老母

屌你老味

佢都唔避忌，你避咩

屌你真心定假膠

身材勁正

Ching好波

樓主係女人咪唔是GAY

一打

屌。。Gay老冇所謂啦

好好笑

this is gay

高質gay post

好呀!!...但我有男朋友架喎..."
屌

屌，中伏

呢d關係先正
你唔玩就等我黎

當我無講過

屌 gay

THIS

ching又撚新會然

居然有人炒車

見到德信兩隻字就冇再睇落去

見到德信已經笑到噴飯

I am ok

GAY

女人都想搵新鮮刺激既
好似男人有女都叫雞咁

好彩識德信先冇中伏

比我見到兩個男同事係我架車度攬攬錫錫真係即刻賣車

臭鴨

原來係gay post

Gay

Gay佬𨳒屎忽，應該叫臭鳩？

gay 佬都有出軌post

Ching ho ball

新穎

高質

以為講女人 點知睇睇下見到德信

咁都有兩個炒車

呢啲先正，三個男人恩怨情仇

好彩睇落d
唔係就白白羨慕gay佬

樓上好多炒車

This

屌你死基佬

德信呀臭咩雞

笑撚到

真愛
支持同性戀

It s a trap

預埋我玩3p ok?

gay

德中男校

新會員

德信

Gay post..

？？？
呢個post關女人咩事？

好撚高質既gay post

屌你老母

啲新會員

完美吊打alex_butter d gay post

今次高質

又撚班新mk會員

好多新會然

不如開個gay台啦

屌

member界係咁濫係人都知

心水清

問佢啦， 問我

癡線加句德信成篇文昇華咗

屌你都唔閪識既，咁咪仲正，唔洗拍拖又有得搞，又唔洗負責任

屌當我冇講過

睇個標題已經知
BTW,咁似H漫劇情嘅

高汁

嗚呀

有冇著校服扑返幾次

好耐未見過咁高汁嘅gay post lol

睇到德信就知gay故啦

ok 你贏

好想知道班同事係男定女黎

好撚高質呀屌 哈哈

男校

大隻

幾好笑唔錯

無人蠢過你

睇到樓主個名都知咩料

德信
完

經過呢個po先知原來咁多人識德信

少左著校服

屌你老母死gay佬

唔識德信
但硬係有陣gay味

估你唔到

西痕啫 你都一樣尻痕啫 無衝突

唔識間野真係毫無破綻

見到咁多正皮都知有伏 屌你

我睇過一下十次

gay

邊度睇過?你搵到link出嚟我幫你含

中伏

Sp

德信 Gayyyyyyy

睇到讀德信已經笑撚左

唔知德信係男校
但見全篇都無提過對方性別就知咩料

點解gay post可以咁撚古惑
又德信 又屙尿嘅背影

德信中學（Tak Sun Secondary School）前身為德信書院，位於香港新界沙田區馬鞍山大水坑，是一所全日制直資沙田第一男校，創立於2000年。

終於有新gay故啦

雖然知德信係男校不過隱藏得太細差啲睇唔到

你等爆pm啦

你係呀希？

巴打好強摩擦力

屌你咩

我畀人帽咗

點解會咁得閒諗埋d咁既故

好奇問
你地扑野會唔會一齊射？

睇到呢個位已經估到

屌 我仲諗真睇

拍左拖都有年幾
扑野方面真係咩花式都玩過哂
呢排覺得自己開始無咩想搞佢既衝動

有次佢沖完涼著住套校服出嚟 仲打埋呔
我即刻攬住佢狂聞件校服
聞兩野已經扯扯地
我興奮到乜都唔理推佢落地下係咁咀

之後佢喺我耳邊問：「做乜事呀8943;？ 」
我：一齊左年幾而家先知你讀德信
佢：嘻嘻 傻豬-)

個晚仲要Hi左佢三獲 爽到爆

德信中學前身為德信書院，位於香港新界沙田區馬鞍山大水坑，是一所全日制直資沙田第一男校，創立於2000年

佢射吓我 我射吓佢

屌你老味 中撚哂伏

唔錯, Gay post嚟講幾有創意
但應該盡量順暢地將德信放到最尾

屌你

如果於最尾
啲人立即focus到德信
所以放中間先最正

睇標題已經知係gay post啦

講緊篇文新穎呀

德信真係好慘

又有咁多新會然炒車 垃圾

佢嘅男朋友識著佢真係慘
正一臭雞

成間公司都係gay
係度傾個男既身材勁

一於搵埋佢男朋友，3人混合戰

咩關係其實重要咩，開心咪得

有咩所謂，你情我願

無起承轉合，零分重作

幾耐之前

德信學校是香港一所著名天主教全日制男子小學

睇到開頭講明德信都重諗下會唔會係男校 點知估中左

「喂?」
「未到你未到你，唔好出聲住。喂?阿希吖唔該」
「我係呀」
「吓?呢個係果個電話呀?」
「哦... 哦.... 哦!!!!!!!!!!!!!!」
「你...你係阿希啊? 你係阿希啊? 你係阿希啊?」

夾係中間 實爽撚死

其實D互射post都幾令人對呢類topic無晒幻想

笑撚咗

利申: 德小

睇親呢d post都唔睇內文
直接睇comment，9成9係gay post

夠6個人仲可以圍個圈

同事思想都幾開放

哇不得了啦

最撚鐘意睇呢d post

Gay佬

仲諗住講到咁明顯點會有人中伏

Same

今次段故個破綻做得好好
無留意到德信真係發現唔到係GAY POST

收皮啦 想含咪出聲囉

Ps 呢度好多基佬

我幫你含啦咁唯有 約個時間啦大家

成班hehe

屌 中伏

gay SP囉問

玩世不恭囉

呢個post有新意

Same，好彩識人讀

垃圾波台毒撚

有幾有新意呀

加句信德就成個post唔同晒喇ching

堅係高汁gay post
皮已正

加埋鄧鏡波ok?

見到德信已知咩事
差d炒車

鄧鏡波太出名

好撚好笑 屌
高質gay post

好波！

成班炒曬車

男的也好

又作得幾好

德信……

正想講